【勇者】如果我一刀斬l死你，你會掉咩俾我？

lv0.新仔

現有物品：無

掉你老母

黑襪一刀把【我是腸】斬死，白光一閃，掉下【你老母】。
你老母：等我番去斬撚死個仔
【你老母】自行離開了。

現有物品：無
lv0

腸呀 內臟呀 都係嗰D 啦

貞節牌坊

黑襪一刀將【我要養貓】斬死，白光一閃，掉下【腸】，【內臟】和【一堆難以鑑定的肉塊】。

黑襪： 這些東西於我有何用？留下餵狗吧。

【我要養貓】的屍骸有一段時間遺留在草地上。

現有物品：無
lv.0

掉......頭走

二百幾蚊
殘舊嘅紅色風褸
用咗2張嘅tempo紙巾

新手區算唔錯嘅掉落

薩爾達傳說經典綠帽

3天VIP會員權利（試用版）（自動解封）

明年今日？

技能書：冇嘢阻到我返工

雀巢咖啡 香滑味一罐

5.56子彈1盒共30發

10g

一把+10折斷的直劍 雷屬性附魔

一部計數機 但係program錯到七彩

精靈球

黑襪一刀將 【張敬娛斌】斬死，白光一閃，掉下【金漆貞節牌坊】。

黑襪： 實在想不到眼前這五十歲老漢竟有如斯情操。

黑襪遂將【金漆貞節牌坊】放到袋中。打算稍後放到鎮上，好被村民觀摩參拜。

lv.0
現有物品： 【金漆貞節牌坊】

黑襪一刀朝【開黎見我三條九】斬下去，竟見此人想轉頭跑開。

黑襪： 想走？

【開黎見我三條九】至死也沒有回頭。

現有物品：【金漆貞節牌坊】
lv.0

電話禁極刀

黑襪一刀將【貨運車神】斬死，白光一閃，掉下【二百元】，【殘舊紅風褸】和【紙巾】。

黑襪： 一幅窮酸相還自稱神。

【殘舊紅風褸】及後成為一隻野貓的尿床。

現有物品：【金漆貞節牌坊】
lv.0

黑襪一刀將【物櫃台】斬死，綠光一閃，沒有掉落物。

一次綠帽，一生綠帽。

現有物品：【金漆貞節牌坊】
lv.0

黑襪一刀將【劍尖三文魚】斬死，白光一閃，掉下【三天VIP 會員權利（試用版）】。

黑襪將牌子別到【劍尖三文魚】的胸前，希望他來世能明白，下次最好在死前用掉VIP.

現有物品：【金漆貞節牌坊】
lv.0 已斬 : 7人

寫輪眼一對

炸彈

100000經驗值

掉眼淚

四寶飯

眼鏡

iPhone

三吋釘

笑死
我掉珍珠奶茶☕️、三文魚、紙底褲比你

共產黨成員

增加體力1點

黑襪一刀將【根本cut 唔撚到】斬死，白光一閃，掉下紙條【明年今日】和 一粒【肉球】。

黑襪： 活著多好

【一粒肉球】繼而隨風滾動，不知所蹤。

現有物品：【金漆貞節牌坊】
lv.0 已斬 : 8人

掉碌鳩比你補身

卵子半粒*2

黑襪一刀將【我米六】斬死，白光一閃，掉下【技能書：番工】。

我米六被分成兩半的屍骸，在草原上被一股不知名的力量繼續拉扯至最接近的城鎮。屍骸到過之處，引來不少哄動。

這本技能書黑襪決定留著，日後賜給其他有緣人。

現有物品：【金漆貞節牌坊】【技能書：番工】
lv.0 已斬 : 9人

金瓶梅

入滿油既貨車

撚

和道一文字

妖刀鬼徹

日本藤甲

運動褲

拖鞋

中國大媽召喚符
香港獨立的旗幟

一把好華麗但無攻擊力的劍

HSBC visa signature card一張
VALID THRU: 10/18

掉淚

瘋狂原地劈友

剩下$7.5存摺

黑襪一刀將【希望在轉角】斬死，白光一閃，掉下【雀巢咖啡 (香滑)】。

黑襪輕刀削開罐子，喝下咖啡。頓感精神一振，力量提升。
屈指一算，竟己將十名連登仔命喪刀下，逐漸上手。

現有物品：【金漆貞節牌坊】【技能書：番工】
lv.1 【已達成十人斬】 - 學會新技能：連劈。

給黑襪的信

經驗值50

白襪

鮑魚100罐

紅蓮騎士獸
第三代暴龍機

黑襪一刀將【晨昏未醒
】和【出街前一丁】雙雙斬死，白光一閃，掉下【5.56子彈 (30發)】及。
【+10折斷的直劍 (雷屬性)】。

【晨昏未醒
】的劍和【出街前一丁】的槍與它們的主人一樣，沒有一絲利用的價值。

現有物品：【金漆貞節牌坊】【技能書：番工】
lv.2 12/100

騎寵princejoyce

小喇叭

習近平大人

一部CASIO fx-50fh

dse 合格證

絕世神武秘笈(甲骨文、破損)

掉那星

一千根針

每秒扣1%血debuff

妙齡少女一個

舊短弓

Catgirl

樓主呢

辟邪劍法袈裟

好懷念呢啲文字遊戲 之前android機play store有個叫界中界好鍾意 之後換左ios就無得玩lu 有冇文字遊戲愛好者可以介紹？？？

鎖匙

掉落 - 道家本源碎片

一條工地內所有鎖都開到既萬能匙
你用得著嘛？

六脈神劍《殘卷》

地圖 指南針

有奇怪花紋既蛋

Iqos連煙彈1 set

掉下 心*1 清水*1 青軸鍵盤*1
3點經驗值

魔王城通行證碎片1/99
技能:Tamara 衝擊波
負面狀態:慾漲耳粉(需要與魔王城內魅魔性交,否則明天日出會被慾火自焚而死)

過期秋刀魚一權

33% 跌下前往薩爾瓦多的飛行咒術書
100% 跌下憤怒之火［頭飾］

經驗球 （300 exp & 技能點數：4）
魔法基礎入門大全 可學習魔力感知 及 技能：凝聚魔力
初級回復術法典
初級火球術法典

斬殺百江小姐後 百江小姐需時5天復活 再諗下次跌咩

睇我對你幾好

觸電啦屌

柴犬一隻

含笑半步釘

龍珠(四星)

肥貓兩隻

Audi R8 連車匙

龍珠(六星)
《論演員的自我修養》

鐵達尼姑英魂lv1

由加太賀送出價值一百萬嘅五十萬舊花之戀壽司兌換卷

一次前往未來的資格
(只能前往未來兩年)

史詩級人皮，史詩級龍骨（神裝材料）

心愛女人的照片

Condom

奶茶空杯一個

樓主【黑襪】已被【J毛長到落腳板底】一刀斬死，【黑襪】老母吐出一口鮮血，看見龍尾已經塞到【屯門公路】，而自己個【西】已大過【西隧入口】。

獲得稱號：【老母百人斬】

黑襪一刀將【有西味西柚】和【黃色蜜蜂】雙雙斬死，兩道白光一閃，掉落了共【17.5g】。

黑襪： 人窮志短。

遂將【技能書：番工】分成兩半，兩人各執半卷。
希望各自的家屬後人看到時，能多加警惕。

現有物品：【金漆貞節牌坊】
lv.2 14/100

中野梓 招紙醬油

黑襪舉刀打算將【媽咪面】斬死，刀峰至頭頂之際，
隱約聽見【媽咪面】在嘴邊咕噥半句：無反應...

【媽咪面】只好將刀橫架在胸前，連人帶刀被斬成兩截。

現有物品：【金漆貞節牌坊】
lv.2 15/100

石仔，雜草，5exp, 20G

50000經驗值

papyrus 在草原高呼： 黑襪已隱退江湖，從此...

話說中途，連人帶腰被斬成半截，白光一閃，沒有掉落。

現有物品：【金漆貞節牌坊】
lv.2 17/100

掉包x5 (菜肉餡)
效果: 僅限戰鬥結束後使用，回復Hp+150 Mp+100

滿滿金幣的錢袋

掉個欣宜畀你 連斬都斬唔開

黑襪一刀將【兩茫茫】斬死，白光一閃，掉落了一對【寫輪眼】。

刀劍無眼，少走旁門左道。

現有物品：【金漆貞節牌坊】
lv.2 17/100

譚仔

林祖舜

黑襪一刀將【正減俊】斬死，白光一閃，掉落了【炸彈】。

黑襪： 實用。

遂將【炸彈】收入囊中，日後再用。

現有物品：【金漆貞節牌坊】【炸彈】
lv.2 18/100

鋒味餐

接骨魔杖

中華人民共和國憲法

阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

人性

狂戰士特效藥

利物浦18/19主場球衣
波boot
穆斯林真神加護［速度加100% 但只可於晚上進食］

好柒 仲好撚毒
啲毒味一陣陣咁滲出黎

通往第一個Boss嘅鎖匙

債務

矽膠太歲肉靈芝

全自動飛機杯

一袋麵粉

火影忍者漫畫 螺絲丸技能書

麵粉同蠟燭

30cm粉紅電動自慰棒

一對白襪

嬰兒

村正

macbook pro

譚詠麟屌打張國榮

書法圖一張

老婆豬

升lv糖

老婆

利物浦波衫
攻擊+10
防守-10

比卡超

看一眼就會令對方重設為0lv的屎

李偲嫣寫真集一本
賢者之石

快速擴散的毒霧
吸入後每秒扣除50點生命值
解毒劑無效化

樓主幾時死？

底線一條

精靈球50%
超級球20%
巢穴球20%
毒氣丸9%
大師球1%

可傷牛之傷牛之簿

高達

生髮水

只講真話嘅嘴

窮

回憶

奇異甜食x1

異次元

勇者lv1就潛左水

死亡測驗一次

巨大睪丸

樓主

腐爛的芝士

蛤蟆功內功心法
透骨打穴法（秘傳）
青蛇杖（唯一道具）

跟班 死侍

桃乃木av

蝗蟲蝻蟲各200隻

恐怖陶瓷娃娃 x 1

101隻史萊姆
20隻金屬史萊姆
8隻史萊姆大王

送埋技能 「吸引史萊姆」

如來神掌秘笈

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪十六嘩佬風油呔垂直升降連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆一支

MILK: BUSTY COLLECTION

斬咁撚耐都係LV1?

200TB HD

全部a片

比卡超一隻。

初級匕首

【火】石中神劍 +99

咚兵衞豆皮烏冬一箱

太陽能電筒

劉德華係整蠱專家入邊食完之後會變大隻嗰隻過期春藥

營多撈面 一包
脆香雞翼 一隻

偉大的巴比倫塔 升給加成30%

黑襪本人

屌你正啊喂
等我斬死你先

玄鐵劍

新手村地圖

Ex咖喱棒

咒詛相機

欣宜同光環

大碌鳩

假牙

還原玉（等級下降一級 並經驗值歸0）

我係覺得個post好悶咋 12/100 打到2046都仲係成長期

一張摺櫈,一支牙籤

冤靈一隻

點解要掉野比你？我斬返你轉頭呀

濃縮鈾提鍊機

雞蛋6隻，糖兩茶匙，仲有d橙皮

100%機會掉落
農夫的委託
靈魂綁定
使用：觸發支線任務
任務內容：收集8個兔肉後交給鎮上的農夫
獎勵：10 經驗值+50g+兔肉湯x5

掉了一滴眼淚在你心裹
曾經有一份.....

藤甲盾牌

???hp藥水

葵花寶典

飾品 - 森之妖精的加護，技能書“王之力”，魔腦魔 公仔一隻

Iphone 100

777

遺書

死毒撚，開埋哂d膠po

龍紀冒險棋 都ok
$8
有得揀正體中文字

樓主個仆街肯更新未
咁打撚到出年都未10lv

葵花寶典，人鞭

蜀山鐵劍

Nokia 3310

連個樽都有毒嘅毒藥

【氣質男】、【留取丹心照汗青】和【可唔可以正常小小】
三個大男人均在黑襪刀前齊聲哭泣。

黑襪：因何事而哭 ?
三人：我們在你心中算是什麼 ?
黑襪：什麼也不是

黑襪舉刀揮下，三大男人死前三手相牽，卻是來不及最後的吻別。

現有物品：【金漆貞節牌坊】【炸彈】
lv.2 21/100

津路水炮啦緊係

【氣質男】：你漏咗嘢未執⋯⋯

【氣質男】掉落了【氣質男の大粒の淚】

點解無刀都可以斬人

【坐騎 赤兔馬】

【處女膜】

可唔可以同貞節牌坊組合

風劍9 頂降

hxh 大結局

黑襪一刀將【三和紅姐】、【祖高域】和【今晚打野戰】 三人斬死，白光一閃，掉落了三對【白襪】。

黑襪： 棄之不用，略為可惜。將三人中腳臭味較小的【三和紅姐】白襪穿起。

黑襪在斬殺過24名連登仔後，終於首次穿上裝備。

lv.2 24/100

現有物品：【金漆貞節牌坊】【炸彈】
現有裝備：黑襪的刀
黑襪的行囊
白襪一對

棋類黎架？唔係好鍾意棋類嗰啲

連登帳號卡 X1

冇如果

一名隱世高手看不過【黑襪】濫殺無辜，一掌便將【黑襪】化為輕煙，邪氣散發後，掉落了【金漆貞節牌坊】【炸彈】【黑襪的刀】【黑襪的行囊】及【白襪一對】

J毛長到落腳板 ：黑襪被我老母百人斬一刀斬死，佢老母吐出一口鮮血，龍尾已經塞到屯門公路，自己個西大過西隧入，美國佬殺到埋黎，北京上海天津無得避，要化身外星生物打救蒼生；美國佬殺到黎，北京上海天津無得避，要化身外星生物打救蒼生

黑襪手起刀落將【J毛長到落腳板】斬死，還社區耳根一個清靜。

lv.2 25/100

現有物品：【金漆貞節牌坊】【炸彈】
現有裝備：黑襪的刀
黑襪的行囊
白襪一對

九陰真經

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪十六嘩佬風油呔垂直升降連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆

強制將遊戲存檔清除

［電話禁極刀](不可交易）
攻擊力：999,999,999
耐久度：100/100
等級限制：999

舊登十大武器之一，能秒殺任何敵人

已拉出保險針既手榴彈

欣宜寫真集

匕首 暗殺樓主

我女朋友啲鬚

香港僱主

白色珍珠

可囗可樂12罐包裝

自 原來上面出咗

聖人遺體的右眼
作用：暫時覺醒替身能力
集齊全套有特殊效果？

鐵球*3
用鐵削出黎嘅圓球，拳頭大小。

毅進星的$100

宇宙通行證

白卡1張 (某類病房既憑證)
辟邪劍譜影印本

破滅魔劍

半塊處女膜

李思捷簽名版一家大晒藍光影碟

絕地武士之證
復活蛋
隱形斗篷

白濁液

計錯數於草原高呼 ： 1+1 = 3 !
黑襪： ?
猶豫之際，計錯數又叫 ： 2+ 2 = 6 !

黑襪隨手將【計錯數】斬殺，結束其可悲的一生。
白光一閃，掉下了【計數機 ( 損壞 ) 】，黑襪隨之將其收入囊中，
他日或有機會修理完好。

lv.2 26/100

現有物品：【金漆貞節牌坊】【炸彈】【計數機 ( 損壞 ) 】
現有裝備：黑襪的刀
黑襪的行囊
白襪一對

勇者肯移動未

我識整計數機 唔好殺我得唔得

黑襪舉刀打算將【新垣結衣】斬殺。

新垣結衣：白襪大俠，請留女子一命，容我以眼鏡報答。

黑襪思索數秒，將【金漆貞節牌坊】丟給新垣結衣。

黑襪：饒你一命可以，惟獨此坊你終生務必妥善保存，不得遺失。

新垣結衣彎腰謝過，抬頭時，卻已不見人影。

lv.2 26/100

現有物品：【炸彈】【計數機 ( 損壞 ) 】
現有裝備：黑襪的刀
黑襪的行囊
黑眼鏡 (裝飾)
白襪一對

結衣那個了

拳法：還原靚靚拳

翅膀（真係飛到）

結衣 bb

玉璽 軍令狀

召喚捲軸（赤火龍Lv80)
持續10分鐘

十全大寶酒

跌左個IU BB
變埋甜故唔該

夜視鏡（裝備後可進入夜間副本）

隨意門
申利多啦A夢

伴戰勝友 胖戰性友【肥絲大隻（淫蕩版）】

從天上掉下來的小本本

黑洞

技能書 全爆發(可光速連斬但一日一次)

掉bug

樓主可唔可以斬快啲

大師球一粒

效率好低

套餐［C2］
樂脆雞兩件，gravy醬汁一份，細薯條一包，百事可樂一杯

車厘龜個殼

魔王

誠實豆沙包 x1

一隻淘寶假撈

聖旨

三百筒二寶糖

80% 菠蘿 (回復100hp)
10% pizza (回復200hp)
0.01% 金菠蘿 (價值1000金幣)

仲等緊

皮卡超

花生

飾品, 掉落的花瓣 luck+5 charisma+2

唔洗死

攞你命三千

食緊肉既肥婆

鋒味臭閪粉

屎

大波妖精

Prada 拖鞋

日本 神戶購物街店買
應該係石英錶
初步估計可能係d業餘工藝師既手作

那個了啊

三上寫真乙本

掉意輕心

一對力威師傅家傳啞鈴
眾師兄袋底泥一公斤

Ironman 盔甲一套

血汗寶馬lv20(可跳入城

100公斤既鐵甲褲，著左防禦力大增但行動力緩慢

跌咗個張飛

水壺

PS Plus 14日會籍x1

bra

FFY著過既透視裝一件

攞你命3000

突然一陣狂風 屌鼻達人 一刀將黑襪斬死。
黑襪掉落【金漆貞節牌坊】【炸彈】
黑襪的刀 黑襪的行囊 白襪一對
屌鼻達人:超! 盡是一堆垃圾
屌鼻達人將物品留在原處,緩緩離開......

唔認真跟po
貞節牌坊一早比左結衣bb啦，垃圾

詛咒 冇得再斬人

一張殘舊的紙
上面寫住「召喚外神—猶格索托斯的咒語」以及一連串意味不明既英文字母

你睇完之後覺得有啲心寒

吾系甘牙一隻

催情朱古力

滑板

一大堆傳說裝備，但係係法師裝

飛機杯
安全套
雞排妹寫真價值499

瑞士山區肺

一副冇咗一隻西嘅麻雀

飯團

七星龍珠

丟你雷姆

地圖一張

富江

多啦美

夠薑就斬我
我準備啲臭薑比你 整臭你把刀

加太賀日式和風料理嘅花之戀壽司

Calvin Klein 底褲

過期春藥

[龍珠]
儲齊七粒可實現你一個願望

包莖褲一條

比d劇情

我三家姐

復活石（於擁有者死亡時即時觸發，冷卻時間：無）

豉油汁一支

裸體欣宜

Lv.1 文員仔
金錢：20元

七竅玲瓏心

Lv 18, 浸幼學生
掉落物: 麵粉(100%)

麻藥枕頭一個

「打破第四面場既能力」

伸縮自如ck底褲

坐驅:血汗寶馬

千年智慧輪

銀絲帶

十疊500蚊紙掉撚死你

：「替我好好照顧佢...」
掉下寵物［可愛的小貓］及［臭貓屎］一堆

掉左你條女

好吃的如果和難吃的如果

豬閪牌九肛雙 J

時間飛梳，十數個時辰己去。
曾被黑襪斬至剩下半截的 papyrus ，恃其生命力強，甦醒過後，繼續做謠。
召集村人高呼： 黑襪與我決戰至今消聲匿跡，被斬殺的連登仔復活有望...

話說中途，群眾中刀光一閃，只見papyrus 連人帶椅被斬成四截。群眾作鳥獸散，剩下一片冷寂。

lv.2 26.5/100

現有物品：【炸彈】【計數機 ( 損壞 ) 】
現有裝備：黑襪的刀
黑襪的行囊
黑眼鏡 (裝飾)
白襪一對

【膠話直說】雖見村莊異動，卻因忙於自潰而無閒分身。

白光一閃，【膠話直說】珍藏的單男傳家至寶【打飛機作戰手冊】從此再無作用。

lv.2 26.6/100

現有物品：【炸彈】【計數機 ( 損壞 ) 】
現有裝備：黑襪的刀
黑襪的行囊
黑眼鏡 (裝飾)
白襪一對

有用的東西

黑襪的尖銳陽具

黑襪失蹤已久既黑襪

龍蛋、狼爪

28億經驗值

貞操帶

支持

寵物： 金翅仆街鳥、玩撚猿

一對PG2.5

黃金春袋一對

鳩毛